[PS4] 2K19 徵隊友開live

有冇巴打打緊2K想一齊玩吹下水 會係Twitch/Youtube開live

我一隻91遠投機會製造 一隻75絕對機會製造 求各巴打指教

有人睇咩

純玩下先炸

一齊打下

你留？or留tg

有冇巴打想一齊玩

91 pg create playmake 未玩過mp

想一齊打下

加我tg